請問有無 黃店 好食既 外賣刺身拼盤 官塘 ～尖咀 唔送 我都可以去攞

請問有無 黃店 好食既 外賣刺身拼盤 官塘 ～尖咀 唔送 我都可以去攞

觀塘咪職人食事 同 東廣場嗰間

可9可以開名呀 我唔熟呀 THX

橫濱乜乜
咁上下

橫濱水手

觀塘 橫濱水手/ 鳥棲/ 職人食事
深水埗 千之味 (到會)

千之味

THX

黃店

佐禾町